政府截至十月底，斥資超過一千萬維修受破壞的公共設施

【Now新聞台】政府指截至十月底，斥資超過一千萬維修或重置在反修例示威中受破壞的公共設施。

運輸及房屋局回應立法會書面質詢時指，截至星期二，累計有145個港鐵或輕鐵車站設施受破壞，全港有約460組交通燈受到破壞或干擾、45公里的欄杆被拆除、遺失超過900個膠欄以及1500個水馬；食環署有670個垃圾桶被破壞。

由六月至今，康文署轄下的康樂場地受遊行示威影響，臨時關閉超過1900次；路政署及食環署分別使用超過1000萬及56萬，維修或重置設施。

屌你老母立法會就3千萬定成億，依家我哋搞撚左成五個月就1千萬都未到

元朗天橋都17億啦屌

高鐵定嗰條唔知乜撚嘢大橋更加唔使講
水泥錢都唔止

死傻閪又凌晨開po邊撚個理你

仲要係趕 先燒到呢個價 平時閒日 點燒

起個小巴站頂嘅錢都未夠

咪又係用返納稅人錢
講到好似做善事咁

先起得100條單車柱？

同明日大嶼比, 仲差好遠

屌。。。。 唉

起條橋都過億
咁先一千萬

咪係 平時D基建都係倒錢落海㗎啦

做乜自己應自己

btw再接再勵

你老母啲黑狗呃OT錢你唔撚講？

有冇人計到popo燒左幾L多錢，
我當5千隻曱甴月薪連OT5皮，五個月都一億幾，仲有啲油錢呀盛，好似話年頭又用咗舊錢買子彈。不過上年攞撚咗二百億dklmcfh

唉呀，又少1000萬俾支共cap喇

關你撚事呀

中共和港共認為港人的抗爭破壞不嚴重

起條橋都十億喇

依張成績表真係唔合格

一萬億島就有錢
一千萬就話貴

每年每個區議會都有一億俾佢地起埋D垃圾地標

fatfat